[Orage] MHO 你有試過一場貓車5次嗎? [第四十五日]

玩支那Game識日本仔
網絡世界無奇不有
有興趣嘅巴打入黎捧下場，一齊傾下計啦

今晚11點左右見

另外我開左個Facebook專頁，麻煩巴打們入黎比個讚
[url]
[/url]
仲有開左個Youtube Backup之前直播

已開